［佛都有火］林作被痴女長文抹黑發火反擊！！！

正所謂出嚟行最緊要係聲譽，最怕被人惡意抹黑。林作（作仔）一向作風大膽思想獨特，面對各種唔同嘅聲音都一笑置之，但講到抹黑影響其聲譽，作仔絕不退縮。
有位名為Vanessayam（下稱V女士）嘅女士，早前約咗作仔出嚟傾保險，仲同作仔影合照留念，狀甚融洽。殊不知轉個頭，V女士竟然喺ig發表長文「唱衰」作仔，內容大致係話作仔工作態度唔夠專業，只係一個「有名氣」「有富媽媽照住」嘅二世祖，最令人不解嘅係講講下作仔，忽然轉sell自己教琴12年有幾得人歡心，踩低作仔抬高自己不特止，仲要hashtag 埋林X保險，擺明有心置作仔於死地。
睇返作仔facebook，V女士早前曾經留言對作仔下線外型「嫌三嫌四」，教人執look，未知V女士想傾保險定搵牛郎呢？當時V女士喺fb留言仲叫人傾保險最好搵返林作本人，又自吹自擂話作仔都要俾面佢，轉頭喺ig卻鬧爆作仔，實在令人摸不著頭腦。作仔佛都有火，即時留言反擊V女士，指其十分無禮貌兼噁心，V女心虛即時刪post兼急發道歉聲明。
其實作仔咁大反應，因為保險業係佢嘅心血，見過作仔真人都知佢十分專業，貼地無架子，凡事親力親為唔假手於人，做事有效率，會記住客戶講嘅嘢並貼心跟進，凌晨四點仲會覆客戶，咁盡心盡力省靚個招牌，畀人無中生有抹黑，唔嬲就假。

林作真人出黎回應下

吉嬸又發姣

支持作仔

我係力撐作仔嘅一方

你食屎啦

樓主咪果個痴女

巴打先食為敬

［包膠］啱啱同林作見完面。。。

你就係嗰個痴女

吉野妹d 口味真係奇撚怪怪

Un.
無佢咁痴日日send 100個msg

但你係連登3日就出一個post吹奏佢

Un.
可能我唔夠痴心，痴唔起

請相信吉野妹
多年前我日日夜夜歌頌tommy，而家tommy受萬人敬仰。

吹奏同講事實係兩回事

痴女

智障，搵林作買人壽已經係on9
仲要日日夜夜搵人上連登講閪

真心 買保險都係要service
買果陣態度唔好
之後有事
佢態度又可以有幾好
貼錢買難受

請問有咩咁on9？

我肯定作仔比人屈，我親身經歷過佢態度好好。

佢知唔知你係吉野妹？

知